阿媽眼中嘅愛情哲理？

唔知你地喺咪咁呢？

細個嘅時候，老母一定會同你講：大個左之後要搵一個愛你多過你愛佢嘅人。

到大個嘅時候，你偏偏愛對方多過愛自己。

然後，唔喺你唔想再愛，而喺你根本已經傷夠愛夠，已經再冇信心，冇心冇力去再愛另一個人。

當開始想一個人嘅時候享受一下自己一支公嘅時間
老母又會出現黎講：喺時候拍拖啦喎。

因為呀媽錫你, 知道愛多啲嗰個會易好多心碎, 佢唔會捨得自己個仔/女受傷

阿媽：你喜歡 在一起開心 就可以了

細個：努力讀書

大個：幾時拍拖

但係永遠都會係鍾意左一個傷害左自己嘅人
（我係咁 ）

阿媽錫仔 你比人飛左係屋企唔開心 阿媽都會心痛 總之阿仔做咩都得

愛你既 你唔愛佢
你愛既 佢唔愛你

喺屋企又要扮哂冇事咁，其實好唔開心，但又唔想佢哋擔心，只好扮到冇嘢咁....

老母係全球最惡毒嘅人

就係知道會咁

我老母仲多一樣野，係要有家底既

所有頭暈身興都係打機累事！

我諗每個人都係, 媽媽會咁講, 可能佢都係有經歷吧

聽阿媽話啦 唔會老點你 遲下你就知

阿媽食鹽多過我食米 呢個道理我明嘅
但係...自己就偏偏鍾意.....
唉

你可以照行 不過條路自己揀，仆街唔好喊

唉，都返唔到轉頭了